申請BNO status 無update

上星期一用DHL寄BNO supporting documents 到 Passport Office。DHL tracker 顯示星期二已經被人簽收，但Passport office 網頁到宜家（差不多一星期）既Application History 仲未顯示收到文件。

請問有沒有人有同樣經驗？

我都同你一樣

相信太多人申請嗰邊要啲時間處理

等下啦，我上年搞都要成三個月先搞掂，今年可能半年

恭喜啊！起碼最後都攪得掂！
我就要等！😖

🤞🏻大家最後本BNO都攪得掂

email 去問,有blacklog,未必咁快update

你咪咁心急

我果本5月頭寄過去 都仲係process

半年內如果打杖可能仲耐

有個題外話想問好耐好耐 唔知可唔可以呢

上星期一寄到hmpo
岩岩收sms status 轉左做 document received

我今日到，咁即係我可能下星期一先收到sms

勝利球迷慢慢等

有撚排啦

等下啦，有消息會通知你架啦

同問
都簽收咗 差唔多十日

等下啦

4號簽收左到而家都未update
大家既簽收者係咪M.Moran？

Same here, 唯有再等下

Coronavirus (COVID-19) - in line with public health guidance, we are working with fewer staff. It will take longer than usual to process your application.

We haven't received your documents. Your application will be kept on hold until you are able to send us your documents. Send them to:

今日無啦啦sms收到，洗唔洗理佢好
dhl6月4已簽收

英國疫情都未掂，應該等下就有

早一兩年搞，3星期就搞掂